方國珊選舉經費227萬

咁大條水喉射住
有冇人知係咪可以全claim

再上網查過過往民主派同保重黨開支比例
差唔多十分一

原來就係呢班仆街
搞到我成撚日見到條八婆既相

真係好噁心
依家仲要同我講係我交稅
用咁多錢比佢貼

防疫用品1皮

堆情趣口罩原來咁貴

都無選舉，何來有得claim。
唔通整容整胸 ，去見工。
個公司唔請人都叫個公司出。

康城毒瘤

又唔可以咁講
選舉前宣傳的確有

但係差唔多3球野
加多50萬就爆標
正路唔會搏咁大風險

班友真係好大條水喉射住
輸咗都唔撚驚，反正係捐
贏咗又有得claim

條女後生好撚靚

你咪撚貼圖
唔想J呀
我鳩都打甩你

你自己google啦

正路唔會搏咁大風險?
驚閪咩
單一公司 唔洗通知董事都俾人幾捐左450萬出去喇

超區坦克車黃百羽選舉開支489萬

推到佢仆街陷家產